美容院雪x獸 一入去唔覺意又冇咗4千銀

呢排失眠
諗住做個facial放鬆下
原先我有join左plan 仲有8個格仔
一黎叫我用4格
好 算 諗住半年冇做 豪少少
屌 做完facial 衫都未著好 就係咁sale 9我
一開頭話6千幾 有10次 又話好平好抵 見你係學生
我堅決say no 話冇錢
轉頭又話不如買第二隻平啲
4000蚊 有10個格仔 再送5個格仔
又話送呢樣果樣 超級抵
偷偷做俾我咁話喎
我say no 之後佢又再話信用卡有得分期
每個月兩三百蚊咋嘛
之後我少少心動 仲諗緊 我就話我換衫先

點知落到去諗住同佢講再諗下
佢就話已經叫同事入緊單 wtf
好 咁我唔知點算 就俾左張卡佢
之後佢就同我講
呢張卡淨係做到分期還半年 要每月還$7xx
呢排仲要冇翻PT
好撚不安 好撚心痛
唉 睇黎我今晚又會失眠

各位 冇咩事唔好亂去做facial
可能係小妹功力太差 招架不住

到你做唔哂d格仔 佢就會叫你勾番d格仔出黎再買多啲 再唔係就話你到期又要買d延期 又分期 又不停輪迴

我就係好驚會變左咁

未做曬個plan已經唔敢再去

又唔想曬咗佢
唯一做到既就係每次去都拒絕加錢買plan

呢啲美容院真係好煩